【年經】乜野係年初四嘅樣姐係點？

舊香港人：年初四面口
新香港人：年初四既樣

年初四就洗哂d錢 正垃圾

咩話！？年初四咁樣

係「年初四咁嘅樣」。

年初三係最後一日紅日

又要開始倒數啦～